網民票選《鬼滅》真人版禰豆子演員 最多人揀… ... ... ...

就憑《鬼滅之刃 劇場版 無限列車》嘅票房，加上日本電影近年對漫畫改篇真人電影嘅沉迷，你都知道真人版《鬼滅之刃》幾乎係心然嘅事，咁既然你都阻止唔到，唯一能做嘅嘗試令到件事冇咁難受。而其中最主要嘅討論點，當然就係搵咩人黎出演深受愛戴嘅禰豆子一角。有日本網站就舉行咗一個票選，睇下大家覺得邊個做禰豆子最適合！

橋本環奈 (@kannahashimoto.mg)

浜邊美波 (@minami_hamabe.official)

訪問搵黎200名年齡介乎10代至40代嘅日本男女，選出佢哋認為最適合做禰豆子嘅真人演員，結果橋本環奈以68票勝出，拋離第二名浜邊美波 (20票)三倍以上，而第三至五名分別為今田美櫻、永野芽郁及廣瀨鈴。有日本網民就話「環奈BB做我接受，永野芽郁我都OK」、「想睇環奈BB做禰豆子」等。不過都有人話「21歲嘅環奈BB要去做14歲嘅禰豆子係冇可能」——雖然票選頭五名中後生過環奈BB嘅只有20歲嘅浜邊美波。

唔知大家又覺得邊個最適合呢？

今田美櫻 (@imada_mio)

永野芽郁 (@mei_nagano0924official)

廣瀨鈴 (@suzu.hirose.official)

支持

得唔得㗎

三上。。

最緊要大波

揀返鬼頭咪得咁靚

今田美櫻啦
永野都唔錯
美波都可以

不了

吊解啊

不啦

得啦得啦

我都覺得係
唔想再睇到橋本 好厭

依家套套動漫真人化都係提橋本環奈先

反而想搵返鬼頭做

我想睇渡邊直美做

正確答案只有渚光希

thank you and no need

真係無咩人唔鐘意橋本

同世代最紅係佢

山崎賢人又係

親和力掛

三上

同世代最紅好似係廣瀨鈴
只係橋本環奈成日做漫改角色被定型

唔好啦

真係乜動畫真人化都關橋本事
不過又冇計佢個樣真係漫畫走出黎咁靚(唔計暴肥時期)

橋本討論度高d
係仲未主演過咩代表作，晨間劇之類

親和力+q

真係勁靚

日本而家無咩出名童星？

以前14歲媽媽、戀空都係搵番差唔多年紀嘅做

橋本做倒佢暴走狀態
其他幾個太斯文

娜連‎

橋本環奈減左肥先講啦
拍齊木楠雄個時已經肥,而家仲肥

仲未有人貼比太陽曬黑左嘅惡鬼

即刻想像到個畫面
淨係做銀魂佢已經一大堆表情素材比啲導演/監製睇到

永野好似cos過 唔知有無記錯

彌豆子想吃了你的胰臟

日本網民啲中文幾地道

禰豆子著咁多衫肥左都唔覺

Link please

好似三上以前都係叫鬼頭

冇偶像包袱最重要

＋1

我諗大家入呢個po都係想睇黑色肥婆姐

收皮啦乜柒都橋本
把聲好似比人晚晚屌到沙晒咁

你唔咬住碌嘢 我點揀呀

邊個大波選邊個

鬼頭桃菜？

鬼頭桃菜我就識

永野扮過啦喺室剛套劇

根本一啲都唔撚靚，最撚靚已經係14歲個時

夢乃愛華

巨石森都未必咩得起。。。

永野芽郁好正，仲要係黃

真係好好J

身高match

老老豆豆，咁多個入面，佢個頭型真係最似

直接無限發射篇嗰個做咪得囉

以圖片搜尋已經有
唔好做伸手黨好唔好

真係唔掂…成日諗起梁烈唯…

濱邊美波到底要做幾多套漫畫改篇

剩係睇過既都有:SAKI, 我們有點不對勁, 狂賭

三套完全唔同style既女主都做過哂

大波角色又要大波
冇波角色又要大波
你哋班大波撚係咪要逼死妹控先安樂

套套都橋本環奈有啲悶

嚟緊有約定的夢幻島

咁都好正常者。

濱邊仲有套夢幻島而家上緊

咁多個係橋本最唔似....

佢算係咁啦
靚又好戲，扮咩都接受到

三上thx

SAKI 個時D戲一般啦,但幾年前既事

套套角色都完全唔同

狂賭勁唔夾個角色

佢係幾靚嘅 但係啲戲真係一般般

今田美櫻已贏

三上悠亞萬聖節有cosplay

你冇記錯

依家唔係拍無限發射篇喎巴打

咁不如搵鬼頭桃菜！反正都係鬼，不用分得那麼細

但係禰豆子本身係大波架嘛

樣OK啦咁一定好過上白石姊妹既

咪膠喇，哪來的波？

矢吹奈子（牙矮）啦
夠細粒

鬼頭扮好似唔錯咁

你地咁中意鬼頭桃菜

Alma

睇過咁多個扮，最正好似都係三上

畑芽育

屌打

可唔可以叫佢哋嵌住碌嘢 映張相黎睇

我諗橋本環奈連食神火雞姐都肯做

想今田美櫻做禰豆子

長澤茉里奈

美波/三上啦

邊隻鬼頭呀

日本咁多人，揀來揀去都係橋本環奈廣瀨玲

佢對腳最似禰豆子

明日花plz

以68票勝出？

應該搵渡邊麻友

濱邊好可愛

呢個真,成撚日都橋本,轉下款啦

以為係鬼頭桃菜

今田美櫻都真係幾夾

好似涼森玲夢

山崎賢人先睇到厭
今際之國做得唔錯,但其他好劣

橋本環內的確幾似

其實點解佢咁紅？

仲有面麻

靚仔掛

芽郁

但要大波wor for佢鬼化時

佢地應該未睇到後面以為佢一直細路女

咁樣係咪要大波呀！

佢做女主角啲劇都麻麻地
除左狂賭 胰臟

時鐘偵探 甜品舖死阿媽 都好悶
係律師個套好少少

佢同橋本都係
相反永野芽郁、廣瀨鈴主演都收得